鄭欣宜支持性小眾 唔排除同女仔發展

【星島日報報道】鄭欣宜出席《一點粉紅》新聞發佈會，她表示一直支持該會的活動，很開心今年成為粉紅大使，希望可以令更多人理解和接受性小眾，同時教育下一代，讓他們知道不一樣並不可怕，每個人都有權利愛人。

欣宜直認身邊有不少同性戀朋友，認為是平常事，不過沒有同性朋友追過她。她說：「大家都知我是直，我暫時都是喜歡男仔，但不排除將來會遇到好夾的女仔。」她又稱期待拍攝新歌《黑彩虹》的MV，因為歌曲不只關於愛情，又透露今次的MV在藝術方面有很大突破。

肥婆多是麻撚煩

肥到條褲爆曬出嚟

邊有男人要你阿

老是常出現

真·有圖

搞到小眾更受歧視

竟然搵到條著得落既牛仔褲

不過沒有同性朋友追過她
佢啲朋友心水清

消費老母都唔夠
仲要去消費豆腐婆

搵返佢老母d舊衫

佢條牛仔褲用既布料夠整兩條正常褲

搵到對撐得住佢既高踭鞋仲難得啦

咩都關佢事咁

搵啲性慾強肥鬼佬啦